你買macbook/ ipad，我俾$700你買airpods

相信大家都知apple back to school計劃而家有優惠，買macbook/ ipad就有airpods送。小妹就仲係學生，有學生證，只想要對最普通嘅airpods。（上年先買咗部新電腦）

In short，你買macbook/ ipad，apple送你airpods，我俾$700你買對airpods。

你要俾嘅只係買macbook/ ipad嘅錢，仲有$700賺。如果你唔係學生，我可以借學生證俾你，你買macbook/ ipad都會平啲添。

有意請留tg

一千收airpod pro

最平先賣緊7百幾，洗唔洗搞到咁麻煩？

人哋$700收airpods pro負評我都明
我$700收最普通嘅airpods算均真啦
咁都負評
你買機平$700，以ipad計係平咗接近20%架

成日放流料，唔想去到撲空，車錢都蝕埋。佢會話平嘅賣晒叫人買貴 賭大細咁仲煩

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

1000收AirPods pro +1

難得覺得呢d post真係正常唔係搵笨

我唔要airpods pro，只想要普通airpods
即係唔使加錢嗰對呀

又真係幾抵屌

其實$700真心好人，幫完人用學生價買機，仲要用貼市價收對airpods

多謝樓上幾位巴絲
聽日大家記得去初選

幫你推下喇

先達900 AirPods 1500 pro

唔想幫襯細鋪 對先達有陰影
我個學生discount+我俾$700應該多過$900的

暫時已經約到人了，其他想夾單嘅巴絲加油

$1000收airpod pro自用

$700收AirPods 2 (普通版），自用的🙏🙏

Tg:

加$700換AirPod pro
扣除成本賺得$300

我有學生價可以幫你買mac/iPad , AirPods 我自己俾錢
有意者

收air pod pro 有大專生優惠

有學生優惠幫買mac/ipad
我出$700 買airpods pro
有意tg搵我

有學生優惠幫買mac/ipad
出$700 買airpods pro
有意tg搵我

同樓主一樣 有意tg

有學生優惠幫買mac/ipad
只想要普通版airpods
有意tg搵我

一樣想夾學生優惠
我有證想要airpods pro

打電話跟住用price訂，無就負皮report

成個POST得樓主係正常
之後下面果堆學生哥全部都係乞兒

搭單問吓，用朋友學生證買得唔得？個流程係點？係呀係一定要用佢個apple id 買

$700收AirPods 2

Tg:

多謝絲打
都有幾個巴絲係700收airpods 2嘅
700收airpods pro就
upgrade個禮物都700啦
不過個post都係好多負評

有學生優惠幫買mac/ipad
我出$1000 買airpods pro
有意tg搵我

有人搵你未
有普通airpods未到貨$700出
（apple bts最普通嗰隻）

同樓主一樣，想夾$700 買airpods2

我收呀！

有人$750 放我都要

唔好意思啊ching我放左出去了
多謝你

有學生優惠幫買mac/ipad
我出$1100買airpods pro
有意tg搵我

1400～1500 想收隻airpods pro 想刻字
有意比個tg 黎